龍珠寫實同人

畫到莊子、18號好索

頭嗰啲都ok
但最尾嗰啲好樣衰

Sakimichan

遊俠網

正 好多學習版